Title: Fernweh präsentiert: Verborgenes Venedig
Date: 2014-02-13 14:52
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: arte, documentary, venice
Slug: fernweh-prasentiert-verborgenes-venedig

Ich kann dieses Fernweh gerade sehr gut gebrauchen. Es zerstört und baut
zugleich. Nicht gerade von Vorteil ist diese Dokumentation von ARTE über
die Palazzos in Venedig. Zu diesen hat man kaum Zutritt. Als ich letzten
Sommer da war, fragte ich mich auch wie es wohl in diesen Gebäuden am
Canal Grande aussieht. Ich bin ja total in Venedig verliebt...

<iframe style="transition-duration:0;transition-property:no;margin:0 auto;position:relative;display:block;background-color:#000000;" frameborder="0" scrolling="no" width="720" height="406" src="http://www.arte.tv/arte_vp/index.php?json_url=http%3A%2F%2Farte.tv%2Fpapi%2Ftvguide%2Fvideos%2Fstream%2Fplayer%2FD%2F046510-001_PLUS7-D%2FALL%2FALL.json⟨=de_DE&amp;config=arte_tvguide&amp;embed=1&amp;rendering_place="></iframe>

